聽講有住喺大埔超級城嘅人開始覺得頭痛同埋嘔心

今次大鑊喇恐怕樓價會跌